有冇成功戒丁既巴打?

你是如何做到的?

搵返條女

ok

DAY200

冇，戒幾耐都好，最後都會打返
打丁係天性

減量咪算迫自己戒會死人

有點過份

戒丁WHATSAPP群１

戒丁WHATSAPP群２

戒丁WHATSAPP群３

戒丁WHATSAPP群４

戒丁WHATSAPP群５

一：心理方面
1：思想扭曲，思考問題的角度不遵循正道。
2：大腦沈悶，不喜歡思考問題，不愛動腦子。
3：記憶力下降。
4：意志消沈，墮落，孤僻，自卑。
5：精神亢奮，胡思亂想無法自拔，失眠多夢。

二：身體方面
1：脫髮，白髮，頭髮稀少，頭油增多，髮質乾枯，沒有光澤，頭屑顯塊狀，頭屑很厚。
2：眼圈發黑，顴骨沒有肉，口臭，身體瘦弱，手指乾枯脫皮。
3：免疫力降低，總是生小病。
4：腿怕涼，腿部肌肉又酸又疼又疲乏。

三：人際方面
1：不被人重視，感覺自己像個隱形人。
2：和同事一起工作時沒有主見，自己考慮事情不周全。
3：容易被人利用，嘴巴很笨，不會推辭別人。
4：害怕熱鬧場所，不喜歡聚會，怕掃別人的興。
5：口才很笨，不會說話，講話將不過人家。別人說話自己又插不上嘴。

戀愛方面
1：見了女孩子沒話說，像個傻瓜一樣。
2：即使說話了，也是語無倫次，讓女孩子感覺不舒服。
3：即使有女孩子願意和你談戀愛，那也是她有企圖，或者那個女孩子不正經。
4：即使和自己心愛的女孩談的很好，但是人家也沒有要和你戀愛的意思，而是人家愛著別的男孩。使自己白白付出。
5：手淫的男孩，根本就不懂得戀愛，這個問題已經被手淫的惡習給矇蔽了。

運程方面
1：命運一直走下坡路，一年比一年差勁。
2：工作事業沒有一回順人心意的時候。
3：生活質量很糟糕，不過比起要飯的算是好多了。
4：自己各方面的能力全都低人一等，和什?人接觸都會感覺自己比人家差很遠。
5：倒霉事接二連三，不順心的事一大堆，把人麻煩死。不處理還不行。